今晚我想聽到不屈進行曲 可以嗎

今晚我想聽到不屈進行曲 可以嗎
未來集會想聽到不屈進行曲 可以嗎

每次聽都好震撼

唔明點解冇人播

呢個版本

日日我都播

btw 依首好適合大遊行播

不屈真係好少出現

------

香港獨立 唯一出路

我真係好鍾意呢首

好想聽

1

2

3

4

------

香港獨立 唯一出路

要求唔多
今日人數多過出黎正常倒數慶祝聖誕嘅人就得

報佳音應節D

5

推

我都想聽 其實呢首都易唱

將正義 歸萬眾

來前行

你聽見嗎